點解學生妹酷熱天氣警告都着冷衫?絲打答好d

係咪關個人體質問題事，定係依家校裙質地好吸汗?

遮住對d cup 大波

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

都有D係冇身材

靚囉為咗睇落瘦啲，多啲層次，所以熱死都唔除冷衫

扮有身材

背脊出汗 條裙好透..

遮波波

AA都要着

有文宣
幫手推Thanks

[Foreigners welcome|海外文宣] Let the world know about ChiNazi

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

因為個個都著 唔著個個會比人笑姣婆

白色衫好透架

我條底裙透到見底底

你估咁熱著真係咁過癮咩 大dd 啊叔就係咁望

正經答你
1. 有d人體虛唔吹得冷氣, 坐車之後可以好快返到學校就唔除
2. 校服太透唔想人地見到
3. 戴左校規唔俾嘅bra/底褲顏色唔想俾prefect捉到
4. 遮身材
5. 當打底 (以前做prefect個時見過著左冷衫就唔著底裙)

多謝各位，5係政治野都甘多人答，回呢個post一定5係警察五毛狗

想睇

着底裙真心熱到痴線...

痴住哂 好唔舒服囉

求我

我以前都係咁諗 結果焗到臭

因為入面無著

巴打着底裙咁特別

大波 無波 都會比男同學瘋狂恥笑
所以要遮住

利：讀女校 無咁嘅煩惱

我借咗我呀哥ac出post唔好起我底

純文字討論

大波先比女仔笑喎

已收藏
等睇相

我以前會著長嘅背心底衫當埋底裙
連身底裙一有汗黏住就好唔舒服

無笑 最多比人圍揸
仲變態過啲仔

有冇咁長

你話呢都叫遮到pat pat嘅
同埋我以前中學校規無硬性規定一定要係底裙
可以好放心咁著

我個間一定要著
試過比訓導捉一次
罵我搏咩

見家長個時 呀哥幫我罵返佢地
話係佢叫我咁著

訓導係到口啞啞

阿哥叫阿妹唔著底裙?

我之前同佢講成日出汗
佢就叫我除底裙囉

之後有一次頂唔順醒起佢講野
就冇著

求下你

可以試下上身底衫, 半截個D底裙, 咁嘛又吸到汗又唔會俾prefect捉啦

冇你份

畢咗業啦
我宜家諗返起 唔知班男仔見唔見到

純粹係覺得條校裙好核突呀著咗冷衫會靚啲

見唔到就假嘅
我信一定有D咸濕仔架
但自己又唔係好介意
只要唔係色迷迷特登裝就唔會點理

屌你老味 玩鳩我？

咁的確有D校服著埋件冷衫會靚D

想睇你 我好咸濕架

Google

屌你